屌曬你地老母 發夢一定要帶衫換呀

點解仲聽到有人話自己冇帶衫換！